屌你老母當我狗咁撚

已經要返一至六
禮拜日仲要我做咩足球比賽helper 屌你老母

試下病

琴日已經請左假
話唔去一定俾幾個老細追擊

咪做啦

做得解密狗 你預左啦

er.....ok？

抵你死啦 解密狗 最好你全家都比人當狗咁撚